點解到今時今日都仲有人叫唔好著黑衫？

睇到一大班人話要be water，話要減少比狗煩既機會。

其實你地唔淆底全黑既話根本冇野好驚！你地因為驚個懷疑非法集結既罪名就要前線手足冒險，你唔諗下前線手足比人charge 既係嚴重極多既罪名。香港人可唔可以唔好再咁自私呀？

我都唔知係我固執定點喇，但我真係睇唔出唔ta黑色既理由

利申：非前線勇武但都一定照著黑色

冇左黑衫守護前線既手足就少一層保護，你地同上環金鐘一見到狗就自己走先果d 人有咩分別？咩叫一齊黎一齊走呀？

一係你說服我地，一係你收聲唔好再叫人唔著

就同每日都有人帶風向既原因一樣

叫人唔好著黑色=推著黑色既手足去死

你可以帶衫去換，但係元朗一定要黑衫

幾個月仲叫人唔好著黑衫啲人係咪傻咗

Push

仲聽到有人話人地點會無啦啦搞你，唔洗黑色掩護，聽到真心嬲

想自己有號召力丫嘛.

其實黑色起五行入面係代表水，對於我地既be water宗旨係好有意思

屌

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

因為佢地係懦夫著開蕾絲裙

黑衫已變成了習慣

我嘗試說服你

和平集會如03年倒董咁，當然可以有dress code，
但到今時今刻為止，我反對有dress code!!!
行出嚟已是支持件事，著同一隻色衫咪盞畀黑&警標籤，點解咁傻?(點解咁係"傻"，因為多一個手足被拉我方都係少咗一分力量)

嚟緊去元朗野餐，更加要畀到一種新界元朗人的鄉土氣息佢，等佢哋分唔到邊啲係真元朗人，邊啲唔係

哩招係從文化研究堂講LGBT學返嚟，異性戀逼9人come out將人定性咗係同性戀就可以開始address你、標籤你，繼而歧視你、剝削你，所以好多真平權人士從不come out，因為如果真係覺得愛同性係冇問題，根本冇需要行出嚟declare(即係再講白啲，你唔見異性戀行出嚟話:我鍾意異性㗎！)。

所以，一理通百理明，只要佢locate唔到你，就標籤唔到你，就老屈唔到你，cctvb都唔可以講到係咩人出嚟遊行，到時就會係代表全香港市民

明唔明?

所以，我認為嚟緊唔好有dress code!!!
(已張開腿)

補充多句:
勇，唔代表莽
到時敢行出去元朗已很勇
勇武也要鬥智

與其諗dress code，
不如諗吓有咩方法擋鏹水好過啦

咁前線保護我地既手足係咪就唔洗cover 先？black bloc 唔係gimmick 黎架

無錯black bloc係戰術